想睇下大家嘅是日晚餐

我食麻醬雞絲撈烏冬

已經食哂

一睇個狗兜就知係百里香

乒乓波板,狗也不屌

個飯

話自己間鋪用狗兜

你好老闆

塊扒同呀婆一樣咁乾

收嗲啦
係咪要我搵人去百里香指你出嚟呀
到時成個場啲人都望住你

屌你老母

乖

屌你呀，講粗口

唔撚得呀？

成日講粗口係好𨶙唔𨳍禮貌嘅行為，做個乖嘅小朋友就咪閪講粗口，知𨳊道冇